解散警隊

由呢刻開始
我懇請大家唔好再要求成立獨立調查委員會
而係解散警隊

推

解散警隊

要清算

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

對唔住
係解散警隊再全部清算

嬲到成個身震晒

清算警隊
無一個警察係無辜

解你老母
要直接送晒上大灣區
香港先安全

咩解散警隊呀 屌你 恐怖分子黎
你見其他國家對付恐怖分子係用解散方式？
佢地所做既野 唔係坐監可以解決到

721 831

如果你係因為嬲得制屌我老母
手足我原諒你

班狗公一律全部掩割，狗乸送去監獄做慰安婦

死警犬打完人解散

立即解散警隊

721 811 831